EAA食屎狗！

頂你個肺EAA個分比遲我咁多
費用就識得收同收咁貴
搞到我遲咁春多入學
搞到我無得玩oday ocamp
路又唔識行去嚟去去都幾個地方
識唔到人不在話下
Miss撚埋sports team tryout
而家日日要單機食lunch
近排仲要撞正ceremony
人來人往 成班人三五成群咁周圍走
諗起四年之後會唔會連fd子都無 無u mate同我影相
真係好撚想咸

返黎space

how about 學業

住HALL啦
打牌 睇波 食煙 打機
是但岩一樣都搵到FD

食煙先

咁急入學做乜 遲左1個sem 都好大機會defer 架啦
今年當係放多陣假學下野返下工 等下年入咪仲好

有keep住返嚟玩sports program㗎我
Btw ching你究竟係邊個

Spring sem先開始 而家有keep住sit堂

遲咗開學而家住唔到

喺campus食會識到fd子咩 到時得食蕉嚟搵我

雖然好onj企想快啲投入校園
而家都有返吓pt

做插班生要比別人主動好多倍先「有機會」識到人

Ching好似有嘢可以分享吓喎